有個傻鳩唔知922做咩呀

個傻鳩就係我

之前有人吹風話和你suck機場已經成效不大
連上架巴士都比人搜
再加上淘大當日大家都見捉周後生
話轉塞商場
最後依家大家共識去邊？

機場壓力測試
去商場塞撚爆佢

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

自推10次

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

人呢?

支持轉戰商場 咩手段都要試下